\documentclass[a4paper, 12pt, french]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{geometry}
\usepackage{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{listings}
\usepackage{multicol}
\usepackage{float}
\usepackage{amsmath}

\title{PFA - Dessin d'automates}
\newcommand{\subtitle}{Documentation technique}
\author{Clément BAUDE, Aymeric BLED, Simon BULLOT, David GOND, Nicolas LE QUEC, Gaëtan MARGUERITTE, Marin PAU, Vincent RIDACKER}
\date{May 2021}

 \geometry{
 a4paper,
 total={170mm,257mm},
 left=20mm,
 top=20mm,
 }

\definecolor{eclipseStrings}{RGB}{42,0.0,255}
\definecolor{eclipseKeywords}{RGB}{127,0,85}
\colorlet{numb}{magenta!60!black}

\lstset{literate=
  {á}{{\'a}}1 {é}{{\'e}}1 {í}{{\'i}}1 {ó}{{\'o}}1 {ú}{{\'u}}1
  {Á}{{\'A}}1 {É}{{\'E}}1 {Í}{{\'I}}1 {Ó}{{\'O}}1 {Ú}{{\'U}}1
  {à}{{\`a}}1 {è}{{\`e}}1 {ì}{{\`i}}1 {ò}{{\`o}}1 {ù}{{\`u}}1
  {À}{{\`A}}1 {È}{{\'E}}1 {Ì}{{\`I}}1 {Ò}{{\`O}}1 {Ù}{{\`U}}1
  {ä}{{\"a}}1 {ë}{{\"e}}1 {ï}{{\"i}}1 {ö}{{\"o}}1 {ü}{{\"u}}1
  {Ä}{{\"A}}1 {Ë}{{\"E}}1 {Ï}{{\"I}}1 {Ö}{{\"O}}1 {Ü}{{\"U}}1
  {â}{{\^a}}1 {ê}{{\^e}}1 {î}{{\^i}}1 {ô}{{\^o}}1 {û}{{\^u}}1
  {Â}{{\^A}}1 {Ê}{{\^E}}1 {Î}{{\^I}}1 {Ô}{{\^O}}1 {Û}{{\^U}}1
  {Ã}{{\~A}}1 {ã}{{\~a}}1 {Õ}{{\~O}}1 {õ}{{\~o}}1
  {œ}{{\oe}}1 {Œ}{{\OE}}1 {æ}{{\ae}}1 {Æ}{{\AE}}1 {ß}{{\ss}}1
  {ű}{{\H{u}}}1 {Ű}{{\H{U}}}1 {ő}{{\H{o}}}1 {Ő}{{\H{O}}}1
  {ç}{{\c c}}1 {Ç}{{\c C}}1 {ø}{{\o}}1 {å}{{\r a}}1 {Å}{{\r A}}1
  {€}{{\euro}}1 {£}{{\pounds}}1 {«}{{\guillemotleft}}1
  {»}{{\guillemotright}}1 {ñ}{{\~n}}1 {Ñ}{{\~N}}1 {¿}{{?`}}1
}

\makeatletter
\def\lst@Literatekey#1\@nil@{\let\lst@ifxliterate\lst@if
    \expandafter\def\expandafter\lst@literate\expandafter{\lst@literate#1}}
\makeatother
\lstdefinelanguage{json}{
    basicstyle=\normalfont\ttfamily,
    commentstyle=\color{eclipseStrings}, % style of comment
    stringstyle=\color{eclipseKeywords}, % style of strings
    numbers=left,
    numberstyle=\scriptsize,
    stepnumber=1,
    numbersep=8pt,
    showstringspaces=false,
    breaklines=true,
    frame=lines,
    backgroundcolor=\color{white},
    string=[s]{"}{"},
    comment=[l]{},
    literate=
        *{0}{{{\color{numb}0}}}{1}
         {1}{{{\color{numb}1}}}{1}
         {2}{{{\color{numb}2}}}{1}
         {3}{{{\color{numb}3}}}{1}
         {4}{{{\color{numb}4}}}{1}
         {5}{{{\color{numb}5}}}{1}
         {6}{{{\color{numb}6}}}{1}
         {7}{{{\color{numb}7}}}{1}
         {8}{{{\color{numb}8}}}{1}
         {9}{{{\color{numb}9}}}{1}
}

\begin{document}

\thispagestyle{empty}
\vfill
\begin{center}
    \makeatletter
    \vspace*{1.5cm}
    \Huge \@title \\[1cm]
    {\huge \bfseries \subtitle{} \\[0.4cm]}
    \rule{\linewidth}{0.1cm}\\[2cm]
    {\large \@author}\\[0.5cm]
    \Large Année 2020-2021 \\ [3cm]
    \includegraphics[width=0.3\textwidth]{pictures/logo.png}\\[0.5cm]
    \LARGE \textbf{Enseirb-Matmeca}\\[1.5cm]
    \vfill
    \makeatother
\end{center}

\newpage

\tableofcontents

\newpage
\section*{Introduction}
Ce document explique l’utilisation d’une application de visualisation d’automates dévelop-pée dans le cadre d’un projet au fil de l’année (ou PFA) réalisé durant l’année scolaire 2020-2021à l’ENSEIRB-MATMECA.

La documentation de la dernière version stable du code est disponible à l'addresse

\href{https\string://davidgond.gitlab.io/visual-automata/}{https://davidgond.gitlab.io/visual-automata/}

\input{technique}

\end{document}
